冷氣軍唔好再叫人走

萬9幾人o係村口
同一時間就一班冷氣軍叫人走
呢班人就似D淺藍絲
因為會比人拉，唔好出
因為會比人打，唔好出
因為有黑社會，唔好出
因為。。。。，唔好出